跟咗Elon Musk咁耐, 佢好少咁玩嘢

今次真係過咗火 overhyped, 睇嚟佢之前好想 burn the shorts

消耗性上升....

入貨

chance

睇下Tesla 仲有無機會開個最後逃生門
之後等跌穿200蚊

iOS 夠成日update 啦

唔明佢想講乜勼

2018

This is an ongoing story of his hate on shorts

又俾你fake
再係咁以後叫你吉狗

May 4, 2018

叫吉狗會被扑
畀吉狗扑咗

你老母攞返2018年既野出黎

推依個

好多post都見到你
可唔可以講下咩事

Battery day
Elon 話要三年先做到，即係最快都四五年
但係之前放嘅風就好似即刻有

咦
問麗晶花園x樓x室煩夠未條友去咗邊
我係問緊佢咩事

Sorry 吉sir

點睇coco哥你把聲同周浩鼎咁似？

咁佢今次個goal 都大過預期嘅

no million mile battery

Yes not the product but production

咪撚燈啦你

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。